\begin{siglas}
\item [BASIC] \emph{Beginner's All-purpose Symbolic Instruction Code}
\item [BD] \emph{Buffer} das chaves de Dados
\item [BE] \emph{Buffer} das chaves de Endereço
\item [BS] \emph{Buffer} da entrada do Somador
\item [CES] Computador Extremamente Simples
\item [CI] Circuito Integrado
\item [CMOS] \emph{Complementary Metal–Oxide–Semiconductor}
\item [DIP] \emph{Dual In-Line Package}
\item [E/S] Entrada e Saída
\item [GND] \emph{Ground}
\item [$I_{OL}$] \emph{Low-level output current}
\item [KiB] \emph{KibiByte}
\item [LED] \emph{Light-Emitting Diode}
\item [LL(1)] \emph{Left-to-right, Leftmost derivation parser (1 token lookahead)}
\item [MES] Montador Extremamente Simples
\item [PCB] \emph{Printed Circuit Board}
\item [RAM] \emph{Random Access Memory}
\item [RC] Registrador de Condição
\item [RD] Registrador de Dados
\item [RE] Registrador de Endereço
\item [RISC] \emph{Reduced Instruction Set Computer}
\item [RI] Registrador de Instrução
\item [ROM] \emph{Read-Only Memory}
\item [RP] Registrador de Programa
\item [RT] Registrador de Trabalho
\item [SDL] \emph{Simple DirectMedia Layer}
\item [SMD] \emph{Surface Mounting Device}
\item [SRAM] \emph{Static Random Access Memory}
\item [TTL] \emph{Transistor-Transistor Logic}
\item [UC] Unidade de Controle
\item [ULA] Unidade Lógica/Aritmática
\item [$V_{cc}$] \emph{Voltage Common Collector}
\item [VGA] \emph{Video Graphics Array}
\end{siglas}
